邊度有好食既軟殻蟹？

求教
好鍾意食

好多都係攞一樣嘅貨

淨係記得元氣既唔錯
有內幕

反而想知宜家重有冇細細隻嘅炸蟹仔賣 細個好鐘意食

元氣

沙嗲王

峰壽司一流

千両好啲
元氣有啲分店炸得麻麻

次次去元氣都會叫一份炸軟殼蟹
有時唔夠喉，叫兩份+沙律醬

A09!

A09!!

以前好掂而家一般

覺得板長好過元氣
元氣我去開都係炸定

有冇巴打有教學點整 同有冇方法唔炸

有呀
各大超級市場有售

留名食蟹仔

邊度有咁多啱啱換殼嘅蟹整軟殼蟹